Ctxr咩事？

大盤跌到咁佢狂升
妖到

早知上星期入多d

好妖
仲以為自己1.9高J左

上星期放哂